A車兜港珠澳大橋之後嘅現況

屌你老母仲有好撚多人冇擺行李 就咁放喺隔離
成架車逼滿哂人

啲行李咁重咁多擺哂一邊
好撚驚架車轉彎會反

唔撚係掛
本身好舒服 依家變左貨車

依加搭E車好過，原本俾多一倍價錢就係想少人啲同快啲

個司機已經同啲人講話「唔好意思，冇位擺行李啦」
啲蝗都係唔理，照拖住幾個喼上車

反車就唔會既
擔心比人偷行李好過

屋企樓下得A車

運輸署正一仆街，正常一定另外開B線去口岸，不過香港d官員一向用屎眼去諗野。

其實已經成個禮拜都係咁
日日搭車番工都冇位坐

仲有2個賓賓喺度直播

佢哋直播乜嘢？直播自己迫車

係

強國人： 順手牽羊我最強

係都唔奇

終於落車
幾時可以還我一架可以畀我番工前舒舒服服補個眠嘅A車

因為班官自己都唔覺得條橋會多人用，
說服唔到啲巴士公司專登開條會蝕錢嘅線，
又要刷大陸鞋呢，唔通畀巴士公司成粒鐘先開一班車咩。

簡單啲講，就係為咗賣屎忽畀大陸得罪全世界

有冇得寫信去投訴？

擾民呀簡直係！
俾啲窮蝗黎無助經濟發展！

邊個站上車你去邊呀

要轉搭機鐵

巴士公司都喉左好耐 理得你死

其實依家班車點兜法？